
# **LINK DE NETLIFY** 📓

🎓**Univ.:** Sharick Karla Chungara Paco 

👨‍🎓**Docente:** Ing. Jose David Mamani Figueroa 

👨‍💻**Auxiliar:** Univ. Sergio Moises Apaza Caballero 

🎨**Materia:** DISEÑO Y PROGRAMACIÓN GRÁFICA 

📚**Siglas:** SIS-313 G1 

🗓️**Fecha:** 08/04/2024

    LINK------->


https://golden-tarsier-d9f742.netlify.app/